毒到連秋葉原既女僕都唔派傳單俾我

點算

見你中國人通常都唔派

你就中國人

中国香港

大家都是中国人

SKR

女僕：哇 係連登仔

不用分得那麼細,大家都一鳩樣

女僕：連登仔！不了！

抵啦

利申:行過日本有女女僚我

叫華人/東亞人好聽d

china pig

渣ga

我地中華兒女
炎黃子孫

唔係應該毒先派咩

不了
唔想共享蟈既榮耀
我港豬無資格

唔知
行過幾次都無人理我

你有閪得簡咩
要不是有祖國你一早玩强了

係正佢面前囉

who分身

又做咩姐你

打錯字

你又慘啲嘅

收皮啦

仲未訓

your face?

Sor囉

執緊箱
一番賞好大件

大奶大奶！

圖呢

回帶

想睇大圖

Ggo色紙有7張
唔想壓爛蓮
點算

女油書=.=

已經用衫圍住

美遊專用

笑死
咁就冇左d位

寄去我屋企幫你放住先

我都唔怕無位

放一世？

短鳩又發功

我派你同c204相認
睇係邊個分身

我係大阪wo

=短髮控

而且都話我係新會然

我喺東京 相認？ @美遊

你就短鳩

我ok短

有咩證明
影電視ok?
頭先睇完

本來諗住同電莖王一齊拖手仔行日本橋
點知條撚樣閃走了

牙伊玩野？

sor ly lor

我唔係牙醫 你認錯人

你獸伊

xdd

冇開電視
琴晚食完

每次行過
啲女僕都會主動派畀我

行過日本橋都差d比d cosplay 女拖上去

剛打完機

我都想比人瘋狂派傳單，可惜這些機會。。。

ching你一定好靚仔
d女傭一定好想同你做愛

好

我行過老秋都畀女僕拉住我

佢帶人嚟屌我哋係雞咁點算

每次走都有兩個女僕送我出門口

樓主玩 chumtium ？

咁夜仲有得打？
我都剛打完

個女僕俾咗個line我 日本女仔好友善

去玩埋音擊 話明剛 11點就關啦 我屋企附近

呢隻我都有玩=.=

EaSy game

55ok

你覺得難玩？ 過嚟挑機